公務員事務局出咗封信驚公務員罷工

唔返工啦，商場同地鐵都唔安全，報警又冇人理，好驚返工放工被困商場同地鐵俾恐怖份子斬

Source??

冇收到喎
Sourse?

未收到

咪又係叫你睇CSB FB

盡忠職守服務市民呀嘛

今朝開電腦就收到個 facebook post

傾閪呀

證明大家走啱方向了

過bar 又max pt 驚西你咩

各位專業嘅公務員： 到你哋喇！

老實講堅唔驚

即係驚罷工😂

唔返工咪得囉

唔驚就要試下啦

驚就唔好出街
阿sir 講

即係方向正確

罷工啦

快啲罷

我就唔信會驚，頂多咪停哂啲服務，
你睇下啲泳池，救生員罷工咪唔開，
對政府有乜影響，影響嘅都係市民